
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  anime-pictures\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2019-11-20 17:36+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2019-07-06 03:43+0000\n"
"Last-Translator: Yury Zhuravlev (stalkerg)\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.5.3\n"

#: mjvartorg/templates/about.mako:6 mjvartorg/templates/about.mako:19
msgid "About site"
msgstr "关于网站"

#: mjvartorg/templates/about.mako:21
msgid "The site aims to unite people who love Modern Japanese Visual ART"
msgstr "该网站旨在团结喜爱日本现代视觉艺术的人们。"

#: mjvartorg/templates/about.mako:23
msgid "Moderators:"
msgstr "版主："

#: mjvartorg/templates/about.mako:25
msgid "Creator, Administrator, Producer"
msgstr "创建者，版主，制作人"

#: mjvartorg/templates/about.mako:31
msgid "Main moderator"
msgstr "主版主"

#: mjvartorg/templates/about.mako:33
msgid "Moderator"
msgstr "版主"

#: mjvartorg/templates/about.mako:39
msgid "Commiters:"
msgstr "贡献者："

#: mjvartorg/templates/about.mako:43
msgid "Honored commiter"
msgstr "荣誉贡献者"

#: mjvartorg/templates/about.mako:47
msgid "The French translation team:"
msgstr "法语翻译团队："

#: mjvartorg/templates/about.mako:55
msgid "The Japanese translation team:"
msgstr "日语翻译团队："

#: mjvartorg/templates/about.mako:63
msgid "German translation team:"
msgstr "德语翻译团队："

#: mjvartorg/templates/about.mako:71
#, fuzzy
msgid "Italian translation team:"
msgstr "德语翻译团队："

#: mjvartorg/templates/about.mako:79
msgid "People who helped the site before:"
msgstr "曾经帮助过网站的人："

#: mjvartorg/templates/all_users.mako:6 mjvartorg/templates/all_users.mako:29
msgid "All users"
msgstr "所有用户"

#: mjvartorg/templates/android_app.mako:6
#: mjvartorg/templates/android_app.mako:17
msgid "Android app"
msgstr "Android 应用"

#: mjvartorg/templates/android_app.mako:19
msgid "Because Google Play removed our app we forced to publish app here."
msgstr "由于 Google Play 下架了我们的应用程序，我们不得不在此发布。"

#: mjvartorg/templates/android_app.mako:20
msgid "About ALL problems with app please write here:"
msgstr "关于应用程序的所有问题，请写到这里："

#: mjvartorg/templates/android_app.mako:22
msgid "Last version:"
msgstr "最新版本："

#: mjvartorg/templates/android_app.mako:28
msgid "Download app"
msgstr "下载应用程序"

#: mjvartorg/templates/android_app.mako:31
msgid ""
"For install app you need enable \"Unknown Sources\" in settings. After "
"that you can download and open apk file."
msgstr "安装应用程序需要在设置中启用“未知来源”。然后您可以下载和安装 apk 文件。"

#: mjvartorg/templates/android_app.mako:32
msgid "Sometimes you need remove old our app."
msgstr "有时您需要先卸载我们的旧版应用程序。"

#: mjvartorg/templates/android_app.mako:37
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:72 mjvartorg/templates/index.mako:10
#: mjvartorg/templates/moderator_statistic.mako:10
msgid ""
"Anime pictures and wallpapers with a unique search for free. More than "
"100,000 pictures"
msgstr "超过 100 000 张免费的动漫图片和壁纸可供搜索。"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:108
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:109
#: mjvartorg/templates/jvwall/edit_tag.mako:94
#: mjvartorg/templates/jvwall/edit_tag.mako:128
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:110
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:222
msgid "Download picture"
msgstr "下载图片"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:111
#: mjvartorg/templates/jvwall/edit_tag.mako:90
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:112
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:113
msgid "WARNING! You add a completely new tag: "
msgstr "警告！您正在添加一个全新标签： "

#: mjvartorg/templates/bone.mako:114
msgid ""
"ERROR! You should not add new tags. Please choose existing tag. Any "
"requests please write in comments. Tag:"
msgstr "错误！您不应添加新的标签。请选择现有标签。任何请求请输入评论。标签："

#: mjvartorg/templates/bone.mako:115
msgid "Remove the tag?"
msgstr "移除该标签？"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:116
#: mjvartorg/templates/jvwall/all_tags.mako:52
#: mjvartorg/templates/jvwall/all_tags.mako:53
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_tags_ajax.mako:52
msgid "Edit tag"
msgstr "编辑标签"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:117
msgid "Remove area"
msgstr "移除区域"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:118
#: mjvartorg/templates/jvwall/posts_body_head.mako:21
msgid "subscribe"
msgstr "订阅"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:119
#: mjvartorg/templates/jvwall/posts_body_head.mako:15
msgid "unsubscribe"
msgstr "取消订阅"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:120 mjvartorg/templates/jvwall/posts.mako:10
msgid "Anime pictures and wallpapers search"
msgstr "动漫图片和壁纸搜索"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:121
msgid "but we have problems with next tags:"
msgstr "但是我们在下一个标签上存在问题："

#: mjvartorg/templates/bone.mako:122
msgid "unknown tag"
msgstr "未知标签"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:123
msgid "have already in recommendation"
msgstr "已经在建议中"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:124
msgid "have already on picture"
msgstr "已经存在图片中"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:152 mjvartorg/templates/bone.mako:154
msgid "Main"
msgstr "主页"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:158
msgid "Pictures"
msgstr "图片"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:159 mjvartorg/templates/jvwall/post.mako:94
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:287
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:160 mjvartorg/templates/faq.mako:6
#: mjvartorg/templates/faq.mako:15 mjvartorg/templates/jvwall/add_wall.mako:19
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:161 mjvartorg/templates/bone.mako:249
#: mjvartorg/templates/chat/view.mako:6 mjvartorg/templates/chat/view.mako:10
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:162
msgid "About"
msgstr "关于"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:166 mjvartorg/templates/bone.mako:251
#: mjvartorg/templates/bone.mako:337
#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:115
msgid "Add image"
msgstr "添加图片"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:175 mjvartorg/templates/bone.mako:177
#: mjvartorg/templates/bone.mako:198
msgid "New images"
msgstr "新图片"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:189
msgid "New messages"
msgstr "新消息"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:210 mjvartorg/templates/bone.mako:266
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:221 mjvartorg/templates/bone.mako:278
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:232 mjvartorg/templates/bone.mako:248
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:246
msgid "My profile"
msgstr "我的资料"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:250 mjvartorg/templates/bone.mako:334
#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:114
#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:385
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:253 mjvartorg/templates/bone.mako:369
#: mjvartorg/templates/profile/login.mako:6
#: mjvartorg/templates/profile/login_body.mako:4
#: mjvartorg/templates/profile/password_recovery.mako:59
#: mjvartorg/templates/profile/register.mako:91
#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:389
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:255 mjvartorg/templates/bone.mako:400
#: mjvartorg/templates/jvwall/all_comments.mako:26
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:442
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:257 mjvartorg/templates/bone.mako:402
#: mjvartorg/templates/bone.mako:582
msgid "Last stars"
msgstr "最新评分"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:258 mjvartorg/templates/bone.mako:404
#: mjvartorg/templates/jvwall/anime_girls.mako:6
#: mjvartorg/templates/jvwall/anime_girls.mako:22
msgid "Anime girls"
msgstr "动漫女孩"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:296
msgid ""
"In the last 24 hours <span "
"class='sub_menu_number'>{approved_images}</span> approved pictures."
msgstr "在过去 24 小时中批准了 <span class='sub_menu_number'>{approved_images}</span>  张图片。"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:297
msgid "New pictures: <span class='sub_menu_number'>{new_pictures}</span>."
msgstr "新图片：<span class='sub_menu_number'>{new_pictures}</span>。"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:298
msgid "In pre public mode: <span class='sub_menu_number'>{pre_images}</span>."
msgstr "在预公开模式中： <span class='sub_menu_number'>{pre_images}</span>。"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:299
msgid "Banned: <span class='sub_menu_number'>{banned_pictures}</span>."
msgstr "已封禁：<span class='sub_menu_number'>{banned_pictures}</span>。"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:322
msgid "Hello"
msgstr "你好"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:340
#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:116
msgid "Your own wallpapers "
msgstr "您的壁纸 "

#: mjvartorg/templates/bone.mako:343
#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:117
msgid "Your own stars"
msgstr "您的加星"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:346
#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:118
msgid "Comments for your posts"
msgstr "您的帖子的评论"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:349
#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:119
msgid "Recommend tags"
msgstr "推荐的标签"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:352
#: mjvartorg/templates/jvwall/accepted_pre_tags.mako:6
#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:120
msgid "Accepted recommend tags"
msgstr "已接受的推荐标签"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:356
#: mjvartorg/templates/jvwall/moderating_pre_tags.mako:6
#: mjvartorg/templates/jvwall/moderating_pre_tags.mako:79
#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:123
msgid "Moderating recommend tags"
msgstr "审核中的推荐标签"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:359
#: mjvartorg/templates/jvwall/tags_history.mako:6
#: mjvartorg/templates/jvwall/tags_history.mako:22
#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:124
msgid "Tags history"
msgstr "标签历史"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:362
msgid "Tags changes"
msgstr "标签更改"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:373
#: mjvartorg/templates/profile/login_body.mako:13
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:374
#: mjvartorg/templates/profile/login_body.mako:19
#: mjvartorg/templates/profile/register.mako:96
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:378
#: mjvartorg/templates/jvwall/add_wall.mako:33
#: mjvartorg/templates/profile/login_body.mako:27
#: mjvartorg/templates/profile/password_recovery.mako:73
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:379
#: mjvartorg/templates/profile/login_body.mako:28
msgid "Registration"
msgstr "注册"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:383
#: mjvartorg/templates/profile/login_body.mako:32
msgid "Enter through"
msgstr "输入"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:391
#: mjvartorg/templates/profile/login_body.mako:40
msgid "Recovery password"
msgstr "恢复密码"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:403
msgid "Pre pictures"
msgstr "预览图片"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:406
msgid "Moderators statistic"
msgstr "版主统计"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:431
#: mjvartorg/templates/jvwall/all_tags.mako:101
#: mjvartorg/templates/jvwall/tag_changes.mako:33
#: mjvartorg/templates/std.mako:902
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:440 mjvartorg/templates/profile/view.mako:519
msgid "Subscribed tags"
msgstr "订阅的标签"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:440
msgid "all pics"
msgstr "全部图片"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:461
msgid "Now watching"
msgstr "正在浏览"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:475
msgid "Buttons"
msgstr "按钮"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:493
msgid "Desktop version"
msgstr "桌面版"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:496
msgid "Mobile version"
msgstr "移动版"

#: mjvartorg/templates/bone.mako:583 mjvartorg/templates/index.mako:100
#: mjvartorg/templates/index.mako:126
#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:137
msgid "all"
msgstr "全部"

#: mjvartorg/templates/faq.mako:20 mjvartorg/templates/jvwall/all_tags.mako:29
#: mjvartorg/templates/std.mako:508 mjvartorg/templates/std.mako:526
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: mjvartorg/templates/index.mako:6
#: mjvartorg/templates/moderator_statistic.mako:6
msgid "Anime pictures and wallpapers"
msgstr "动漫图片和壁纸"

#: mjvartorg/templates/index.mako:28
#: mjvartorg/templates/jvwall/posts_mrss.mako:7
#: mjvartorg/templates/jvwall/posts_rss.mako:8
msgid "Anime pictures and wallpapers for everyone!"
msgstr "全年龄的动漫图片和壁纸！"

#: mjvartorg/templates/index.mako:29
msgid ""
"You can see a lot of pictures, upload your, track trends, and "
"communicate! We want to make the best collection Modern Asian fine art."
msgstr "您可以看到许多图片，上传，紧跟潮流，以及交流！我们想要收集最好的现代亚洲插画。"

#: mjvartorg/templates/index.mako:34
msgid "Last pictures"
msgstr "最新的图片"

#: mjvartorg/templates/index.mako:40
msgid "Last messages from chat"
msgstr "最近的聊天信息"

#: mjvartorg/templates/index.mako:49
msgid "Highest rated anime pictures of the day"
msgstr "今日最佳"

#: mjvartorg/templates/index.mako:51
msgid "erotics top"
msgstr "热门"

#: mjvartorg/templates/index.mako:57
msgid "Highest rated anime pictures of the week"
msgstr "本周最佳"

#: mjvartorg/templates/index.mako:100
msgid "TOP users"
msgstr "用户榜"

#: mjvartorg/templates/index.mako:126
msgid "Last comments"
msgstr "最新评论"

#: mjvartorg/templates/index.mako:147
msgid "TOP moderators"
msgstr "版主榜"

#: mjvartorg/templates/moderator_statistic.mako:209
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: mjvartorg/templates/moderator_statistic.mako:213
msgid "type"
msgstr "类型"

#: mjvartorg/templates/moderator_statistic.mako:216
msgid "posts"
msgstr "投稿"

#: mjvartorg/templates/moderator_statistic.mako:217
msgid "tags"
msgstr "标签"

#: mjvartorg/templates/moderator_statistic.mako:222
msgid "interval"
msgstr "间隔"

#: mjvartorg/templates/moderator_statistic.mako:225
msgid "month"
msgstr "月"

#: mjvartorg/templates/moderator_statistic.mako:226
msgid "week"
msgstr "周"

#: mjvartorg/templates/moderator_statistic.mako:227
msgid "day"
msgstr "天"

#: mjvartorg/templates/moderator_statistic.mako:232
#: mjvartorg/templates/std.mako:812
msgid "by date"
msgstr "按日期"

#: mjvartorg/templates/moderator_statistic.mako:235
msgid "1 month"
msgstr "1 个月"

#: mjvartorg/templates/moderator_statistic.mako:236
msgid "3 month"
msgstr "3 个月"

#: mjvartorg/templates/moderator_statistic.mako:237
msgid "6 month"
msgstr "6 个月"

#: mjvartorg/templates/moderator_statistic.mako:238
msgid "1 year"
msgstr "1 年"

#: mjvartorg/templates/moderator_statistic.mako:239
msgid "2 year"
msgstr "2 年"

#: mjvartorg/templates/moderator_statistic.mako:240
msgid "3 year"
msgstr "3 年"

#: mjvartorg/templates/moderator_statistic.mako:245
msgid "only public"
msgstr "仅公开"

#: mjvartorg/templates/moderator_statistic.mako:252
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: mjvartorg/templates/moderator_statistic.mako:260
msgid "Statistic"
msgstr "统计"

#: mjvartorg/templates/privacy_policy.mako:6
#: mjvartorg/templates/privacy_policy.mako:14
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post.mako:9
#: mjvartorg/templates/jvwall/post.mako:21
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:56
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:262
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:278
#: mjvartorg/templates/std.mako:236 mjvartorg/templates/std.mako:321
#: mjvartorg/templates/std.mako:369 mjvartorg/templates/std.mako:547
#: mjvartorg/templates/std.mako:561 mjvartorg/templates/std.mako:586
#: mjvartorg/templates/std.mako:606
msgid "Anime picture"
msgstr "动漫图片"

#: mjvartorg/templates/std.mako:272 mjvartorg/templates/std.mako:406
msgid "Anime pictures"
msgstr "动漫图片"

#: mjvartorg/templates/std.mako:293 mjvartorg/templates/std.mako:349
#: mjvartorg/templates/std.mako:425
msgid "SPOILERS"
msgstr "SPOILERS"

#: mjvartorg/templates/std.mako:296 mjvartorg/templates/std.mako:429
msgid "TAGME"
msgstr "TAGME"

#: mjvartorg/templates/std.mako:298 mjvartorg/templates/std.mako:431
msgid "PRE"
msgstr "PRE"

#: mjvartorg/templates/std.mako:300 mjvartorg/templates/std.mako:433
msgid "NEW"
msgstr "NEW"

#: mjvartorg/templates/std.mako:302 mjvartorg/templates/std.mako:435
msgid "BAN"
msgstr "BAN"

#: mjvartorg/templates/std.mako:305 mjvartorg/templates/std.mako:438
msgid "Log in!"
msgstr "登录！"

#: mjvartorg/templates/std.mako:356
msgid "remove"
msgstr "移除"

#: mjvartorg/templates/std.mako:449
msgid "Anime pictures with tag"
msgstr "动漫图片与标签"

#: mjvartorg/templates/std.mako:450
#, python-format
msgid "removed by %(moderator_id)d"
msgstr ""

#: mjvartorg/templates/std.mako:527
msgid "Are you sure?"
msgstr "确定吗？"

#: mjvartorg/templates/jvwall/moderating_pre_tags.mako:103
#: mjvartorg/templates/jvwall/pre_tags.mako:64 mjvartorg/templates/std.mako:527
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: mjvartorg/templates/std.mako:616
msgid "Page"
msgstr "页"

#: mjvartorg/templates/std.mako:618
msgid "page of"
msgstr "总页数"

#: mjvartorg/templates/std.mako:738
#, python-format
msgid "Tags (separated by %s or %s, no spaces)"
msgstr "标签（由 %s 和 %s分隔，无空格）"

#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:479 mjvartorg/templates/std.mako:741
msgid "Prohibited Tags"
msgstr "排除标签"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:91
#: mjvartorg/templates/std.mako:751
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#: mjvartorg/templates/std.mako:756
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: mjvartorg/templates/std.mako:765
msgid "Aspect ratio"
msgstr "宽高比"

#: mjvartorg/templates/std.mako:767
msgid "common"
msgstr "常用的"

#: mjvartorg/templates/std.mako:791
msgid "square"
msgstr "方形"

#: mjvartorg/templates/std.mako:805
msgid "Sortings"
msgstr "排序"

#: mjvartorg/templates/std.mako:809
msgid "by star date"
msgstr "按评分时间"

#: mjvartorg/templates/std.mako:814
msgid "by date (revers)"
msgstr "按日期（逆序）"

#: mjvartorg/templates/std.mako:816
msgid "by rating"
msgstr "按评级"

#: mjvartorg/templates/std.mako:818
msgid "by downloads"
msgstr "按下载"

#: mjvartorg/templates/std.mako:820
msgid "by size"
msgstr "按大小"

#: mjvartorg/templates/std.mako:822
msgid "by tag count"
msgstr "按标签数量"

#: mjvartorg/templates/std.mako:824
msgid "How recent"
msgstr "时间范围"

#: mjvartorg/templates/std.mako:826
msgid "anytime"
msgstr "所有时间"

#: mjvartorg/templates/std.mako:827
msgid "past day"
msgstr "过去一天"

#: mjvartorg/templates/std.mako:828
msgid "past week"
msgstr "过去一周"

#: mjvartorg/templates/std.mako:829
msgid "past month"
msgstr "过去一个月"

#: mjvartorg/templates/std.mako:830
#, fuzzy
msgid "past 6 months"
msgstr "过去一个月"

#: mjvartorg/templates/std.mako:831
#, fuzzy
msgid "past year"
msgstr "过去一天"

#: mjvartorg/templates/std.mako:832
#, fuzzy
msgid "past 2 years"
msgstr "2 年"

#: mjvartorg/templates/std.mako:833
#, fuzzy
msgid "past 3 years"
msgstr "3 年"

#: mjvartorg/templates/std.mako:842
msgid "small preview"
msgstr "小预览"

#: mjvartorg/templates/std.mako:846
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: mjvartorg/templates/std.mako:850
msgid "big preview"
msgstr "大预览"

#: mjvartorg/templates/std.mako:857
msgid "disable moderators images"
msgstr "排除版主"

#: mjvartorg/templates/std.mako:860
msgid "Extension"
msgstr "扩展"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:101
#: mjvartorg/templates/jvwall/posts.mako:8 mjvartorg/templates/std.mako:892
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: mjvartorg/templates/std.mako:895
msgid "clear"
msgstr "清除"

#: mjvartorg/templates/std.mako:901
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: mjvartorg/templates/chat/users.mako:21 mjvartorg/templates/chat/view.mako:53
msgid "profile"
msgstr "个人资料"

#: mjvartorg/templates/chat/users.mako:24
#, python-format
msgid "Not live %i minuts"
msgstr "%i 分钟未活动"

#: mjvartorg/templates/chat/view.mako:54 thandler/messages.py:166
msgid "New message"
msgstr "新消息"

#: mjvartorg/templates/chat/view.mako:55
msgid "Chat users"
msgstr "聊天的用户"

#: mjvartorg/templates/jvwall/accepted_pre_tags.mako:22
#: mjvartorg/templates/jvwall/pre_tags.mako:6
#: mjvartorg/templates/jvwall/pre_tags.mako:48
msgid "Your recommend tags"
msgstr "您的推荐标签"

#: mjvartorg/templates/jvwall/accepted_pre_tags.mako:32
#: mjvartorg/templates/jvwall/all_comments.mako:6
#: mjvartorg/templates/jvwall/moderating_pre_tags.mako:98
#: mjvartorg/templates/jvwall/post.mako:7
#: mjvartorg/templates/jvwall/post.mako:19
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:54
#: mjvartorg/templates/jvwall/pre_tags.mako:58
#: mjvartorg/templates/jvwall/scores.mako:37
#: mjvartorg/templates/jvwall/tag_changes.mako:6
#: mjvartorg/templates/jvwall/tags_history.mako:32
#: mjvartorg/templates/profile/comments_for_your_posts.mako:6
#: mjvartorg/templates/profile/register.mako:6
msgid "Anime wallpaper"
msgstr "动漫壁纸"

#: mjvartorg/templates/jvwall/add_wall.mako:6
#: mjvartorg/templates/jvwall/add_wall.mako:19
msgid "Add pictures"
msgstr "条件图片"

#: mjvartorg/templates/jvwall/add_wall.mako:22
msgid ""
"You have {unproven_pictures} unproven pictures you can still upload "
"{upload_free_slots}"
msgstr "您有 {unproven_pictures} 张待确认的图片，您仍然可以上传 {upload_free_slots} 张"

#: mjvartorg/templates/jvwall/add_wall.mako:28
msgid "Picture"
msgstr "图片"

#: mjvartorg/templates/jvwall/add_wall.mako:37
msgid "You need set file for upload"
msgstr "您需要添加文件以上传"

#: mjvartorg/templates/jvwall/after_add_wall.mako:6
msgid "Add wallpapers"
msgstr "添加壁纸"

#: mjvartorg/templates/jvwall/after_add_wall.mako:19
msgid "You wallpapers"
msgstr "您的壁纸"

#: mjvartorg/templates/jvwall/after_add_wall.mako:22
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: mjvartorg/templates/jvwall/after_add_wall.mako:29
msgid "Sucess"
msgstr "成功"

#: mjvartorg/templates/jvwall/all_tags.mako:6
msgid "All tags"
msgstr "所有标签"

#: mjvartorg/templates/jvwall/all_tags.mako:21
msgid "id"
msgstr "id"

#: mjvartorg/templates/jvwall/all_tags.mako:22
msgid "English"
msgstr "英文"

#: mjvartorg/templates/jvwall/all_tags.mako:23
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: mjvartorg/templates/jvwall/all_tags.mako:24
msgid "Japan"
msgstr "日语"

#: mjvartorg/templates/jvwall/all_tags.mako:25
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: mjvartorg/templates/jvwall/all_tags.mako:26
msgid "Count"
msgstr "数量"

#: mjvartorg/templates/jvwall/all_tags.mako:27
msgid "Views"
msgstr "浏览量"

#: mjvartorg/templates/jvwall/all_tags.mako:69
msgid "Searching tag options"
msgstr "搜索标签选项"

#: mjvartorg/templates/jvwall/all_tags.mako:72
#: mjvartorg/templates/jvwall/tag_changes.mako:39
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: mjvartorg/templates/jvwall/all_tags.mako:74
msgid "Tag description"
msgstr "标签描述"

#: mjvartorg/templates/jvwall/all_tags.mako:77
msgid "Sort by count"
msgstr "按数量排序"

#: mjvartorg/templates/jvwall/all_tags.mako:79
msgid "Sort by views"
msgstr "按浏览量排序"

#: mjvartorg/templates/jvwall/all_tags.mako:81
msgid "Only alias"
msgstr "仅别名"

#: mjvartorg/templates/jvwall/all_tags.mako:82
msgid "Sort by type"
msgstr "按类型排序"

#: mjvartorg/templates/jvwall/all_tags.mako:84 thandler/base.py:119
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: mjvartorg/templates/jvwall/all_tags.mako:86 thandler/base.py:120
msgid "character"
msgstr "字符"

#: mjvartorg/templates/jvwall/all_tags.mako:88 thandler/base.py:121
msgid "reference"
msgstr "参考"

#: mjvartorg/templates/jvwall/all_tags.mako:90 thandler/base.py:126
msgid "object"
msgstr "对象"

#: mjvartorg/templates/jvwall/all_tags.mako:93 thandler/base.py:122
msgid "copyright (product)"
msgstr "版权 (产品)"

#: mjvartorg/templates/jvwall/all_tags.mako:95 thandler/base.py:124
msgid "game copyright"
msgstr "游戏版权"

#: mjvartorg/templates/jvwall/all_tags.mako:97 thandler/base.py:125
msgid "other copyright"
msgstr "其他版权"

#: mjvartorg/templates/jvwall/all_tags.mako:99 thandler/base.py:123
msgid "author"
msgstr "作者"

#: mjvartorg/templates/jvwall/edit_tag.mako:143
#: mjvartorg/templates/jvwall/edit_tag.mako:149
msgid "You are sure?"
msgstr "确定吗？"

#: mjvartorg/templates/jvwall/edit_tag.mako:149
msgid "Save new parent before use!"
msgstr "使用前请保存新的父级！"

#: mjvartorg/templates/jvwall/edit_tag.mako:174
msgid "Tag ID"
msgstr "标签 ID"

#: mjvartorg/templates/jvwall/edit_tag.mako:175
msgid "Merge to"
msgstr "合并到"

#: mjvartorg/templates/jvwall/edit_tag.mako:177
msgid "Merge"
msgstr "合并"

#: mjvartorg/templates/jvwall/edit_tag.mako:183
msgid "Tag type"
msgstr "标签类型"

#: mjvartorg/templates/jvwall/edit_tag.mako:205
msgid "Alias"
msgstr "别名"

#: mjvartorg/templates/jvwall/edit_tag.mako:209
msgid "Parent"
msgstr "父级"

#: mjvartorg/templates/jvwall/edit_tag.mako:214
msgid "Apply parent"
msgstr "保存父级"

#: mjvartorg/templates/jvwall/edit_tag.mako:216
#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:466
#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:498
msgid "Apply"
msgstr "保存"

#: mjvartorg/templates/jvwall/edit_tag.mako:221
msgid "English name (strict)"
msgstr "英文名 (严格)"

#: mjvartorg/templates/jvwall/edit_tag.mako:225
msgid "Russian name"
msgstr "俄文名"

#: mjvartorg/templates/jvwall/edit_tag.mako:229
msgid "Japanese name"
msgstr "日语名"

#: mjvartorg/templates/jvwall/edit_tag.mako:234
msgid "English description"
msgstr "英文描述"

#: mjvartorg/templates/jvwall/edit_tag.mako:236
msgid "Russian description"
msgstr "俄文描述"

#: mjvartorg/templates/jvwall/edit_tag.mako:238
msgid "Japnese description"
msgstr "日文描述"

#: mjvartorg/templates/jvwall/edit_tag.mako:240
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: mjvartorg/templates/jvwall/edit_tag.mako:240
msgid "Cancle"
msgstr "取消"

#: mjvartorg/templates/jvwall/moderating_pre_tags.mako:70
msgid "Order by"
msgstr "排序方式"

#: mjvartorg/templates/jvwall/moderating_pre_tags.mako:106
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post.mako:96
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:289
msgid "About tag(desc)"
msgstr "关于标签(降序)"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post.mako:106
#: mjvartorg/templates/jvwall/post.mako:124
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:156
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:165
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:179
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:299
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:317
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:468
#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:512
#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:534
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post.mako:107
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:300
msgid "New tags can be added only in English!"
msgstr "新标签只能使用英文！"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post.mako:111
#: mjvartorg/templates/jvwall/post.mako:126
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:304
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:319
msgid "Recommend tag"
msgstr "推荐的标签"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post.mako:125
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:318
msgid "You can`t recommend new tags"
msgstr "您不能推荐新标签"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:7
msgid ""
"Your wallpaper will be available to others only after verification by the"
" moderator"
msgstr "您的壁纸只有在版主确认后其他人才能访问"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:8
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:14
msgid "Remember to tag your picture with a basic tag set"
msgstr "记得为您的图片添加基本标签"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:21
msgid "These wallpapers are banned:"
msgstr "这些壁纸被禁止："

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:23
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:41
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:133
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:25
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:134
msgid "Poor quality"
msgstr "质量差"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:27
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:135
msgid "Duplicate"
msgstr "重复"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:29
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:136
msgid "Not subjects of a site"
msgstr "不是一个站点的主题"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:31
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:137
msgid "The author's request"
msgstr "创作者的请求"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:33
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:138
msgid "Upscale"
msgstr "提升"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:35
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:140
msgid "Screenshot"
msgstr "屏幕截图"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:37
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:139
msgid "Downscale"
msgstr "降级"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:39
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:141
msgid "Cropping"
msgstr "裁剪中"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:45
msgid "best"
msgstr "最佳"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:66
msgid "Delete pictures?"
msgstr "删除图片？"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:71
msgid "Posted by"
msgstr "发布自"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:81
msgid "Current status set by"
msgstr "当前状态设置者"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:84
msgid "Date Upload"
msgstr "上传日期"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:86
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:88
msgid "Date Published"
msgstr "发布日期"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:89
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:93
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:103
msgid "Anime wallpapers"
msgstr "动漫壁纸"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:100
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:108
msgid "Artefacts Degree"
msgstr "品味"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:109
msgid "Smooth Degree"
msgstr "平滑度"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:110
msgid "Complex"
msgstr "复杂度"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:113
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:127
msgid "New"
msgstr "新建"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:128
msgid "Pre public"
msgstr "预公开"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:129
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:130
msgid "Banned"
msgstr "已封禁"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:143
msgid "Redirect ID..."
msgstr "重定向 ID..."

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:144
#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:76
#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:87
msgid "Set"
msgstr "设置"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:148
msgid "Erotic integer"
msgstr "色情指数"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:149
msgid "Spoiler"
msgstr "剧透"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:152
msgid "Number of posts, from where you need to add tags"
msgstr "需要添加标签的投稿数"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:161
msgid "Number of post, from where you want to migrate comments, scores list"
msgstr "你要迁移的评论和评分数"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:174
msgid "Linked pictures"
msgstr "链接的图片"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:178
msgid "Post ID..."
msgstr "稿件 ID..."

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:196
msgid "Unstar it!"
msgstr "取消评星！"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:198
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:206
msgid "Star it!"
msgstr "评星！"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:210
msgid "Votes"
msgstr "评分数"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:235
msgid "Download anime picture"
msgstr "下载图片"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:235
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:263
#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:278
msgid "with"
msgstr "与"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:333
msgid "Favorites for"
msgstr "收藏"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:335
msgid "About favorites(desc)"
msgstr "关于收藏（降序）"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:350
msgid "Your favorite"
msgstr "您的收藏"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:352
msgid "Not in favorites"
msgstr "未收藏"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:356
msgid "In favorites"
msgstr "已收藏"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:358
msgid "Add to favorites"
msgstr "添加到收藏"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:363
msgid "In"
msgstr "在"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:365
msgid "Add to"
msgstr "添加到"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:377
msgid "Similar to"
msgstr "类似的图片"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:379
msgid "About similar image(desc)"
msgstr "类似的图片（降序）"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:398
msgid "About artists"
msgstr "关于绘师"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:400
msgid "About artists(desc)"
msgstr "关于绘师（降序）"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:414
msgid "Tags descriptions"
msgstr "标签描述"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:416
msgid "Open Description"
msgstr "打开描述"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:418
msgid "Show descriptions"
msgstr "显示描述"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:423
msgid "About tag description(desc)"
msgstr "标签描述（降序）"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_body.mako:444
msgid "About comments(desc)"
msgstr "评论（降序）"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_tags_ajax.mako:16
#, fuzzy
#| msgid "Delete folder"
msgid "deleted by moderator"
msgstr "删除文件夹"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_tags_ajax.mako:40
msgid "Delete tag"
msgstr "删除标签"

#: mjvartorg/templates/jvwall/post_tags_ajax.mako:45
msgid "Set tag rect"
msgstr "设置标签矩形"

#: mjvartorg/templates/jvwall/posts.mako:41
msgid "Searching options"
msgstr "搜索选项"

#: mjvartorg/templates/jvwall/posts.mako:43
msgid "About search options(desc)"
msgstr "搜索选项（降序）"

#: mjvartorg/templates/jvwall/posts.mako:56
msgid "Multiaction"
msgstr "多选"

#: mjvartorg/templates/jvwall/posts.mako:59
msgid "Add tags"
msgstr "添加标签"

#: mjvartorg/templates/jvwall/posts.mako:61
msgid "Check all"
msgstr "全部检查"

#: mjvartorg/templates/jvwall/posts_ajax.mako:5
#: mjvartorg/templates/jvwall/posts_body.mako:12
#, python-format
msgid "in request %i pictures"
msgstr "%i 张图片在提交"

#: mjvartorg/templates/jvwall/posts_ajax.mako:27
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: mjvartorg/templates/jvwall/posts_body_head.mako:27
msgid "Parent tag"
msgstr "父标签"

#: mjvartorg/templates/jvwall/posts_body_head.mako:31
msgid "Aliases tags"
msgstr "标签别名"

#: mjvartorg/templates/jvwall/posts_body_head.mako:37
msgid "Child tags"
msgstr "子标签"

#: mjvartorg/templates/jvwall/posts_body_head.mako:40
msgid "open"
msgstr "打开"

#: mjvartorg/templates/jvwall/posts_rss.mako:6
msgid "New anime picture and wallpapers"
msgstr "新的动漫图片和壁纸"

#: mjvartorg/templates/jvwall/pre_tags.mako:63
msgid "Delete recommend tag?"
msgstr "删除推荐标签？"

#: mjvartorg/templates/jvwall/scores.mako:6
#: mjvartorg/templates/jvwall/scores.mako:22
msgid "Scores"
msgstr "分数"

#: mjvartorg/templates/jvwall/tag_changes.mako:29
msgid "Tag changes"
msgstr "标签更改"

#: mjvartorg/templates/jvwall/tag_changes.mako:38
#: mjvartorg/templates/profile/messages_users.mako:25
msgid "User"
msgstr "用户"

#: mjvartorg/templates/jvwall/tag_changes.mako:40
msgid "Changes"
msgstr "更改"

#: mjvartorg/templates/profile/comments_for_your_posts.mako:22
msgid "Comments for your images"
msgstr "您的投稿评论"

#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:6
#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:19
msgid "User profile by"
msgstr "用户资料"

#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:23
#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:400
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:34
msgid "Registration Date"
msgstr "注册日期"

#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:39
#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:441
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:40
#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:445
msgid "Male"
msgstr "男"

#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:40
#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:446
msgid "Female"
msgstr "女"

#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:40
#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:444
msgid "Unknow"
msgstr "未知"

#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:43
msgid "Years old"
msgstr "年龄"

#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:53
msgid "Site score"
msgstr "站点分数"

#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:57
msgid "Accepted tags"
msgstr "已受理的标签"

#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:63
#: mjvartorg/templates/profile/password_recovery.mako:65
#: mjvartorg/templates/profile/register.mako:106
#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:416
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:67
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:72
msgid "Upload limit"
msgstr "上传限制"

#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:83
#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:93
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:101
msgid "Actions"
msgstr "选项"

#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:103
msgid "Sending a message"
msgstr "发送消息"

#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:104
msgid "Images by"
msgstr "投稿自"

#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:105
msgid "Comments by"
msgstr "评论自"

#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:106
msgid "Stars by"
msgstr "加星自"

#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:111
msgid "You action"
msgstr "您的选项"

#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:134
msgid "Last favorites"
msgstr "最近的收藏"

#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:136
msgid "default"
msgstr "默认"

#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:155
msgid "Approved pictures"
msgstr "已批准的投稿"

#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:163
msgid "Most downloaded image"
msgstr "下载最多的投稿"

#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:171
#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:185
msgid "Empty"
msgstr "空"

#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:177
msgid "Most popular image"
msgstr "最受欢迎的投稿"

#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:191
msgid "All downloads"
msgstr "全部下载"

#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:199
msgid "All stars"
msgstr "全部加星"

#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:207
msgid "Average number of downloads per picture"
msgstr "投稿平均下载次数"

#: mjvartorg/templates/profile/ext_profile.mako:217
msgid "Average number of stars per picture"
msgstr "投稿平均加星数"

#: mjvartorg/templates/profile/login_body.mako:8
msgid "You must be logged in to view this page"
msgstr "您必须登录才能查看此页面"

#: mjvartorg/templates/profile/login_body.mako:9
msgid "You must be over 18 years old"
msgstr "您必须年满18岁"

#: mjvartorg/templates/profile/login_body.mako:38
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘记密码？"

#: mjvartorg/templates/profile/login_body.mako:55
#: mjvartorg/templates/profile/password_recovery.mako:24
msgid "Network error"
msgstr "网络错误"

#: mjvartorg/templates/profile/messages_from_user.mako:6
msgid "Messages from"
msgstr "消息来自"

#: mjvartorg/templates/profile/messages_from_user.mako:84
msgid "Show users messages"
msgstr "显示用户消息"

#: mjvartorg/templates/profile/messages_from_user.mako:88
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: mjvartorg/templates/profile/messages_from_user.mako:92
msgid "Send to"
msgstr "发送到"

#: mjvartorg/templates/profile/messages_from_user.mako:98
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: mjvartorg/templates/profile/messages_from_user.mako:117
msgid "Mark read"
msgstr "标记为已读"

#: mjvartorg/templates/profile/messages_users.mako:6
#: mjvartorg/templates/profile/messages_users.mako:22
msgid "Users messages"
msgstr "用户消息"

#: mjvartorg/templates/profile/messages_users.mako:26
msgid "Number of messages"
msgstr "消息数"

#: mjvartorg/templates/profile/messages_users.mako:27
msgid "Number of new messages"
msgstr "新消息数"

#: mjvartorg/templates/profile/password_recovery.mako:6
#: mjvartorg/templates/profile/password_recovery.mako:53
#: mjvartorg/templates/profile/password_recovery_verify.mako:6
#: mjvartorg/templates/profile/password_recovery_verify.mako:15
msgid "Password recovery"
msgstr "密码恢复"

#: mjvartorg/templates/profile/password_recovery.mako:29
#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:359
msgid "To your mailbox receive a letter with further instructions"
msgstr "向您的邮箱发送一封附有进一步说明的信件"

#: mjvartorg/templates/profile/password_recovery_verify.mako:19
#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:430
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: mjvartorg/templates/profile/register.mako:85
msgid "After registration, we will send you an e-mail confirmation link."
msgstr "在注册后，我们将向您的电子邮箱发送确认链接。"

#: mjvartorg/templates/profile/register.mako:86
msgid "We use Google reCaptcha to validate you are not a bot."
msgstr "我们使用 Google reCaptcha 来验证您不是机器人。"

#: mjvartorg/templates/profile/register.mako:88
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: mjvartorg/templates/profile/register.mako:101
msgid "Repeat password"
msgstr "重复密码"

#: mjvartorg/templates/profile/register.mako:107
msgid ""
"for confirmation code, please don't use phone email like "
"blabla@docomo.ne.jp"
msgstr "用于确认码，请不要使用像 blabla@dododomo.ne.jp 这样的电话邮箱"

#: mjvartorg/templates/profile/register.mako:111
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: mjvartorg/templates/profile/register.mako:112
msgid "Privacy policy"
msgstr "隐私政策"

#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:6
msgid "Your profile options"
msgstr "您的个人资料选项"

#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:70
msgid "Remove the folder?"
msgstr "删除文件夹？"

#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:119
msgid "Delete folder"
msgstr "删除文件夹"

#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:125
msgid "Rename folder"
msgstr "重命名文件夹"

#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:266
msgid "Remove the subscribe tag?"
msgstr "删除订阅标签？"

#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:323
msgid "Delete tag subscribe"
msgstr "删除标签订阅"

#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:411
msgid "Public name"
msgstr "公开名称"

#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:419
msgid "change"
msgstr "更改"

#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:425
msgid "Old password"
msgstr "旧密码"

#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:427
msgid "Need to change the old one"
msgstr "需要修改原来的"

#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:430
msgid "more than 6 characters"
msgstr "超过 6 个字符"

#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:432
msgid "Do not enter anything if you do not want to change"
msgstr "如果您不想更改，不要输入任何内容"

#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:435
msgid "Repeat new password"
msgstr "重复新密码"

#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:452
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:455
msgid "Day"
msgstr "日"

#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:457
msgid "Month"
msgstr "月"

#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:459
msgid "Year"
msgstr "年"

#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:472
msgid "Number of elements per page"
msgstr "每页元素数"

#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:475
msgid "1000 is max"
msgstr "最大值是 1000"

#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:483
msgid "Open element in new window / tab"
msgstr "在新窗口/标签中打开元素"

#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:487
msgid "Block erotic elements by default"
msgstr "默认屏蔽色情元素"

#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:491
msgid "Use small preview"
msgstr "使用小预览"

#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:495
msgid "Blur the spoilers"
msgstr "雾化剧透"

#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:504
msgid "Folders"
msgstr "文件夹"

#: mjvartorg/templates/profile/view.mako:505
msgid "Drag and drop for sorting"
msgstr "拖拽以排序"

#: thandler/add_wall.py:32
msgid "Can't open image file"
msgstr "无法打开图片文件"

#: thandler/add_wall.py:34 thandler/add_wall.py:373
msgid "Not rigth image format"
msgstr "不正确的图片格式"

#: thandler/add_wall.py:41
msgid "Resolution larger side lower than 800 pixels. You have"
msgstr "图片长度或宽度都小于 800 像素。您有"

#: thandler/add_wall.py:48
msgid "The image size is greater than 50 megabyte"
msgstr "该图大于 50 MiB"

#: thandler/add_wall.py:58
msgid "The error in calculating the md5"
msgstr "计算 md5 错误"

#: thandler/add_wall.py:225
msgid "Error! Not the normal color scheme."
msgstr "错误！不是正常的颜色方案。"

#: thandler/add_wall.py:228
msgid "Error! This format is not full support."
msgstr "错误！此格式不完全支持。"

#: thandler/add_wall.py:383
msgid "text"
msgstr "文本"

#: thandler/add_wall.py:391 thandler/add_wall.py:399 thandler/add_wall.py:457
msgid "Duplicate! Such a image is already in the database"
msgstr "重复！该图已经在数据库中"

#: thandler/add_wall.py:420
msgid "error"
msgstr "错误"

#: thandler/comments.py:164 thandler/comments.py:224
msgid "More than 2000 chars"
msgstr "超过 2000 个字符"

#: thandler/comments.py:166
msgid "Less than 2 characters"
msgstr "少于 2 个字符"

#: thandler/comments.py:171
msgid "Not have image"
msgstr "没有图像"

#: thandler/comments.py:222 thandler/comments.py:239 thandler/comments.py:254
msgid "Not have access."
msgstr "没有访问权限。"

#: thandler/login.py:223
msgid "Sorry, can't send email"
msgstr "抱歉，无法发送电子邮件"

#: thandler/login.py:246
#, python-format
msgid ""
"\n"
"\t\t\tTo verify your email, go to this https://%s/login/email_verify/%s ."
"\n"
"\t\t\tIf you did not registered please delete this message.\n"
"\t\t\t"
msgstr ""
"\n"
"\t\t\t如果要验证您的电子邮箱，请打开 https://%s/login/email_verify/%s 。\n"
"\t\t\t如果您未注册，请删除这条消息。\n"
"\t\t\t"

#: thandler/login.py:253
#, python-format
msgid ""
"\n"
"\t\t\tTo verify your email, go to this\n"
"\t\t\t<a "
"href=\"https://%(host)s/login/email_verify/%(token)s\">https://%(host)s/login/email_verify/%(token)s</a>."
"\n"
"\t\t\tIf you did not registered please delete this message.\n"
"\t\t\t"
msgstr ""
"\n"
"\t\t\t要验证您的电子邮箱，请打开\n"
"\t\t\t<a "
"href=\"https://%(host)s/login/email_verify/%(token)s\">https://%(host)s/login/email_verify/%(token)s</a>."
"\n"
"\t\t\t如果您未注册，请删除这条消息。\n"
"\t\t\t"

#: thandler/login.py:264
msgid "Anime-Pictures.NET: Email verify"
msgstr "Anime-Pictures.NET：电子邮箱验证"

#: thandler/login.py:293
msgid "Wrong username"
msgstr "用户名错误"

#: thandler/login.py:300 thandler/register.py:66
msgid "Password must be in latin symbols"
msgstr "密码必须是拉丁符号"

#: thandler/login.py:302
msgid "Wrong password"
msgstr "密码错误"

#: thandler/login.py:304 thandler/login.py:308
msgid "Your banned"
msgstr "你被封禁了"

#: thandler/login.py:306
msgid "Your need confirm email. Please check mailbox."
msgstr "您需要确认电子邮件，请检查邮箱。"

#: thandler/messages.py:19 thandler/messages.py:86 thandler/messages.py:126
#: thandler/messages.py:181 thandler/profile.py:28 thandler/profile.py:31
#: thandler/profile.py:39 thandler/profile.py:58 thandler/profile.py:79
#: thandler/profile.py:89 thandler/profile.py:180 thandler/profile.py:216
#: thandler/profile.py:249 thandler/profile.py:300 thandler/profile.py:333
#: thandler/profile.py:347 thandler/profile.py:363 thandler/profile.py:405
#: thandler/register.py:292
msgid "You have no rights"
msgstr "您没有权限"

#: thandler/messages.py:130
msgid "You can not send a message to yourself"
msgstr "您不能向自己发送消息"

#: thandler/messages.py:135
msgid "User not exist"
msgstr "用户不存在"

#: thandler/messages.py:140
msgid "Title more than 300 characters"
msgstr "标题超过 300 个字符"

#: thandler/messages.py:142
msgid "Text of more than 6000 characters"
msgstr "文本超过 6000 个字符"

#: thandler/messages.py:144
msgid "Too little text"
msgstr "文字太少"

#: thandler/messages.py:167
#, python-format
msgid "You have a new message from %s."
msgstr "您有一条来自 %s 的新消息。"

#: thandler/post.py:561 thandler/post.py:572
msgid "Image with that id is not exist"
msgstr ""

#: thandler/post.py:567 thandler/post.py:648 thandler/tags.py:295
#: thandler/tags.py:424 thandler/tags.py:481
msgid "You not have rights"
msgstr "您没有权限"

#: thandler/profile.py:123
msgid "Password at least 5 characters, or does not match with the check"
msgstr "密码至少 5 个字符，或者不匹配"

#: thandler/profile.py:125
msgid "Wrong old password"
msgstr "原密码错误"

#: thandler/profile.py:148
msgid "Wrong birthday format"
msgstr "生日格式错误"

#: thandler/profile.py:187
msgid "Name of folder must be less than 128 chars"
msgstr "文件夹名称必须少于 128 个字符"

#: thandler/profile.py:190 thandler/profile.py:265
msgid "You can't use next names for folders: default and Null"
msgstr "文件夹不能使用的名称：default 和 Null"

#: thandler/profile.py:198 thandler/profile.py:271
msgid "You have a folder with the same name."
msgstr "你有一个名称相同的文件夹。"

#: thandler/profile.py:221 thandler/profile.py:257
msgid "Not found that folder."
msgstr "找不到该文件夹。"

#: thandler/profile.py:367
msgid "Not found tag name"
msgstr "未找到标签名称"

#: thandler/profile.py:371
msgid "Wrong tag name"
msgstr "标签名称错误"

#: thandler/register.py:44
msgid "Wrong login length"
msgstr "登录长度错误"

#: thandler/register.py:46
msgid "Login is empty"
msgstr "登录为空"

#: thandler/register.py:55
msgid "Wrong password length (minimum 6 characters)"
msgstr "密码长度错误 (最少 6 个字符)"

#: thandler/register.py:58
msgid "Password is empty"
msgstr "密码为空"

#: thandler/register.py:70
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

#: thandler/register.py:76 thandler/register.py:303
msgid "Invalid email structure"
msgstr "无效的电子邮箱"

#: thandler/register.py:78 thandler/register.py:305
msgid "Email is empty"
msgstr "电子邮箱为空"

#: thandler/register.py:85
msgid "A user with this login already registered on the site"
msgstr "此用户已注册"

#: thandler/register.py:92 thandler/register.py:314
msgid "A user with this email already registered on the site"
msgstr "此电子邮箱已注册"

#: thandler/register.py:112
msgid "Captcha server problem"
msgstr "验证码服务器问题"

#: thandler/register.py:119
msgid "Captcha not valid, try again"
msgstr "验证码无效，请重试"

#: thandler/register.py:156 thandler/register.py:207
msgid "Bad token"
msgstr "无效的令牌"

#: thandler/register.py:159 thandler/register.py:210
msgid "Token has expired"
msgstr "令牌已过期"

#: thandler/register.py:229
msgid "Login should be more than 2 symbols."
msgstr "登录应该大于 2 个符号。"

#: thandler/register.py:239
msgid "There is no user with this email"
msgstr "没有用户匹配该邮箱"

#: thandler/register.py:245 thandler/register.py:296
msgid "You can send a message only once per hour"
msgstr "您每小时只能发送一次消息"

#: thandler/register.py:256
#, python-format
msgid ""
"\n"
"\t\t\t\t\tTo recover your password, go to this "
"https://%s/login/password_recovery_verify/%s .\n"
"\t\t\t\t\tIf you did not ask for the password that restores please delete"
" this message.\n"
"\t\t\t\t\t"
msgstr ""
"\n"
"\t\t\t\t\t要恢复您的密码，请打开 https://%s/login/password_recovery_verify/%s .\n"
"\t\t\t\t\t如果您并未请求恢复密码，请删除这条消息。"

#: thandler/register.py:263
#, python-format
msgid ""
"\n"
"\t\t\t\t\tTo recover your password, go to this\n"
"\t\t\t\t\t<a "
"href=\"https://%(host)s/login/password_recovery_verify/%(token)s\"\n"
"\t\t\t\t\t>https://%(host)s/login/password_recovery_verify/%(token)s</a>."
"\n"
"\t\t\t\t\tIf you did not ask for the password that restores please delete"
" this message.\n"
"\t\t\t\t\t"
msgstr ""
"\n"
"\t\t\t\t\t要恢复您的密码，请打开\n"
"\t\t\t\t\t<a "
"href=\"https://%(host)s/login/password_recovery_verify/%(token)s\"\n"
"\t\t\t\t\t>https://%(host)s/login/password_recovery_verify/%(token)s</a>."
"\n"
"\t\t\t\t\t如果您并未请求恢复密码，请删除这条消息。\n"
"\t\t\t\t\t"

#: thandler/register.py:275
msgid "Anime-Pictures.NET: Recovery password"
msgstr "Anime-Pictures.NET：恢复密码"

#: thandler/register.py:299
msgid "You user auth by social network"
msgstr "您通过社交网络验证"

#: thandler/register.py:308
msgid "New email is the same as the old"
msgstr "新电子邮箱与旧电子邮箱相同"

#: thandler/register.py:327
#, python-format
msgid ""
"\n"
"\t\t\t\t\tTo verify your email, go to this "
"https://%s/login/email_verify/%s .\n"
"\t\t\t\t\tIf you did not registered please delete this message.\n"
"\t\t\t\t\t"
msgstr ""
"\n"
"\t\t\t\t\t要验证您的电子邮箱，请访问此链接 https://%s/login/email_verify/%s 。\n"
"\t\t\t\t\t如果您没有注册，请删除此消息。\n"
"\t\t\t\t\t"

#: thandler/register.py:334
#, python-format
msgid ""
"\n"
"\t\t\t\t\tTo verify your email, go to this\n"
"\t\t\t\t\t<a "
"href=\"https://%(host)s/login/email_verify/%(token)s\">https://%(host)s/login/email_verify/%(token)s</a>."
"\n"
"\t\t\t\t\tIf you did not registered please delete this message.\n"
"\t\t\t\t\t"
msgstr ""
"\n"
"\t\t\t\t\t要验证您的电子邮箱，请打开： <a "
"href=\"https://%(host)s/login/email_verify/%(token)s\">https://%(host)s/login/email_verify/%(token)s</a>."
"\n"
"\t\t\t\t\t如果您未注册，请删除这条消息。\n"
"\t\t\t\t\t"

#: thandler/register.py:345
msgid "Anime-Pictures.NET: Verify new email"
msgstr "Anime-Pictures.NET: 验证新的电子邮箱"

#: thandler/tags.py:179
msgid "Alias tag not found"
msgstr "未找到标签别名"

#: thandler/tags.py:186
msgid "The new tag is not in English"
msgstr "该新标签不是英文"

#: thandler/tags.py:189
msgid "Create realy new tag"
msgstr "创建新标签"

#: thandler/tags.py:299
msgid "Empty string"
msgstr "空字符串"

#: thandler/tags.py:401
msgid "You not have rights delete system tag"
msgstr "您没有权限删除系统标签"

#: thandler/tags.py:881 thandler/tags.py:969 thandler/tags.py:996
#: thandler/tags.py:1089 thandler/tags.py:1311
msgid "You not rights!"
msgstr "您没有权限！"

#: thandler/tags.py:887
msgid "Merging when from_tag == to_tag"
msgstr "当 from_tag == to_tag 合并"

#: thandler/tags.py:899
#, python-format
msgid "This tag have children. Example: %i. "
msgstr "此标签有子级，例如： %i 。"

#: thandler/tags.py:1071
#, python-format
msgid "Not have tag %i as parent for tag %i."
msgstr "不存在一个 %i 作为 %i 的父标签。"

#: thandler/tags.py:1074
#, python-format
msgid "Loop tag from %i to %i."
msgstr "循环标签从 %i 到 %i。"

#: thandler/tags.py:1098
msgid "English field of tag can`t be empty"
msgstr "标签的英文字段不能为空"

#: thandler/tags.py:1104
msgid "English field of tag need unique!"
msgstr "标签的英文字段必须是唯一的！"

#: thandler/tags.py:1125
msgid "Tag parent must be integer."
msgstr "父标签必须是整数。"

#: thandler/tags.py:1137
msgid "Alias must be a number!"
msgstr "别名必须是一个数字！"

#: thandler/tags.py:1143
msgid "Alias tag not found!"
msgstr "标签别名未找到！"

#: thandler/tags.py:1145
msgid "For alias this tag must be in a single copy!"
msgstr "对于别名此标签必须在单个副本中！"

#: thandler/tags.py:1147
msgid "You can't make alias tag if this tag has a parent."
msgstr "如果此标签有父级，您不能创建别名标签。"

#: thandler/tags.py:1153
msgid "You can't make alias tag if this tag has childrens."
msgstr "如果标签有子级，您不能创建别名标签。"

